asus mb 加 and cpu 裝 windows7 問題

買返黎個時無留意呢個問題
裝好機想裝windows發生 mouse同鍵盤都用唔到
Search左先知唔支援windows 7
想問下用ps/2插口可唔可以裝到？
有無過來人可以解答小弟問題

去bios啦
咁簡單嘅野自己google仲快啦

啊唔記得依家啲版玩鳩win7添

自

有排玩

其實唔難

要裝實裝到